蘭的是日早餐-「臺式蛋餅」

放左 cheese同粟米
好香好味
好掛住台灣
整住一個食住先
皮厚左少少之外好靚好正好味道

幾正喎

次次見到你個名都以為你覆人「下啫係點」
覺得你好串

射精？

屌 粟米 負皮

餅比蘭姨靚

蘭姨追擊師

要改名了

ar lan not mei

是

弘

Why

非 全部都比印伯靚又正

狙擊老人師

蘭姐姐係美人 梗係吸引啦

美

狙擊美人蘭姐姐師

特色嚟嘅

gchi 蘭

老人家是需要多啲gchi

印仔IF進行成點

情況樂觀
今朝開始痾屎

IF會屙屎傢咩

想食

痾返琴日晏就食個啲

有冇台妹

thanks for gchi

印伯多fans過我=老人家
我少過你=後生

便秘

自己整都唔麻煩既～

印伯果然對食有要求

冇

痾俾蘭姨食

蘭姐姐 係唔會食污穢之物
此物留給您即可

好勁

冒 好難接兩面

是咪用中筋麵粉

Is

垃圾黎

咁你整得好好食？

我比錢買, 佢難食,

我唔屌得佢, 要學廚十年先可以屌佢?

乜logic.

咁黑警打人, 你係咪又要問句:''咁你冇犯過事好好人?''

利申, 留學台灣ing, 你相入面既垃圾連當地人都麻麻地鐘意.

蘭是自煮燃發嗎

1.你都冇俾錢買蘭整既蛋餅
2.我自己整返出泥同人開心分享有咩問題？又唔係有毒唔食得亦唔係醜樣
況且你唔中意、唔岩睇既咪留個負皮出返上一頁囉
我唔覺得你依d意見係高質，起碼都要講下點解唔夠好 邊度出問題

是呀 煮左成粒鐘
整得太多了

蘭姨是抵俾人罵的
罵得好

佢講埋晒d低質負面既發言蘭其實覺得個意見係冇參考價值

很美
如果粟米轉腸仔就更好

腸仔有但食晒了

要挫一挫你銳氣

我從來都唔 fucking care 依d0作用既意見

下次加肉鬆

火腿有冇

Idc師

要買

印仔 蘭姐真係唔知點回應

我俾d芝士火腿你
你整俾我食

謝，但係我唔係成日整，驚晒

用xx師去回應

好plastic

xx師可以化解一切紛爭

咁我係咩師

ON9師

非 我係愛印師

入嚟讚好咗啦

想食你整既野

我整嘅嘢咋

sor 冇留意係你自己整,

加油,整得幾好. 唔好灰心.

T.T 靚就得

我都靚，心地

心地靚＝整野食靚